/* Localizable.strings
  Atomier

  Created by Choi Jaeyoung on 12/28/11.
  Copyright (c) 2011 Appcid. All rights reserved. */

"Unread" = "새 글";

"Starred" = "별표한 글";

"Subscribe" = "구독";

"Unsubscribe" = "구독 해지";

"Mark all as read" = "모두 읽음으로 표시";

"Mark all items from this list as read?" = "이 리스트의 모든 글들을 읽음으로 표시할까요?";

"Share" = "공유";

"Shared" = "공유됨";

"Open in Safari" = "사파리에서 열기";

"Copy Link" = "주소 복사";

"Mail Link" = "메일 보내기(주소)";

"Mail Article" = "메일 보내기(내용)";

"Send to Twitter" = "트위터로 보내기";

"Sort" = "정렬";

"Ascending" = "오래된 항목 기준 정렬";

"Descending" = "최신 기준 정렬";

"Refresh All" = "동기화 시작";

"Settings" = "설정";

"No Internet" = "인터넷에 연결되어 있지 않습니다";

"No Internet Message" = "인터넷에 연결되어 있지 않습니다. 연결하고 다시 시도하십시오.";

"Invalid Login Info" = "ID 또는 비밀번호가 틀렸습니다.";

"All" = "전체";

"Subscription" = "구독";

"Category" = "카테고리";

"Cancel" = "취소";

"Homepage" = "홈페이지";

"OK" = "확인";

"All Items" = "모든 글";

"Folders" = "폴더";

"Subscriptions" = "구독";

"Account: %@" = "계정: %@";

"Sync" = "동기화";

"Home Screen" = "홈 스크린";

"Upgrade" = "업그레이드";

"Sign out" = "로그아웃";

"Automatic" = "자동";

"Automatic if Wi-Fi" = "와이파이 연결 중에만 자동";

"Manual" = "수동";

"Show Unread Badge" = "새글 수 표시";

"Buy Full Version" = "풀버전 구매 (앱스토어로 이동)";

"Remove Ad" = "광고 더 이상 안 보기";

"%d of %d" = "%d / %d";

"1 new item" = "1개의 새 글";

"Error" = "에러";

"Feed" = "피드";

"More..." = "더 보기...";

"No More Feeds" = "더 이상 글이 없습니다.";

"Search term or Enter feed URL" = "검색어 또는 피드 URL을 입력하세요.";

"Search" = "검색";

"Searching Done." = "검색 완료.";

"Searching Failed." = "검색 실패.";

"Searching keyword..." = "키워드 검색 중...";

"Subscribe Failed." = "구독 실패.";

"Subscribed." = "구독되었습니다.";

"Subscribing..." = "구독 중...";

"Update: %@" = "업데이트: %@";

"Updating..." = "업데이트 중...";

"You have no unread items." = "읽을 새 글이 없습니다.";

"Mark as read" = "읽음으로 표시";

"Mark as unread" = "안 읽음으로 표시";

"If you enjoy using %@, would you mind taking a moment to rate it? It won't take more than a minute. Thanks for your support!" = "%@ 사용이 맘에 드셨나요? 잠시만 시간을 내서 평가를 부탁드리겠습니다. 감사합니다!";

"Rate %@" = "%@ 평가하기";

"No, Thanks" = "평가하지 않겠습니다";

"Remind me later" = "다음에 평가하겠습니다";

"2-step application-specific password required" = "2단계 인증을 위한 앱 전용 비밀번호가 필요합니다.";

"Send to Facebook" = "페이스북으로 보내기";

/* accounts server error GMClientAuthErrorBadAuthentication */
"BadAuthentication" = "ID 또는 비밀번호가 틀렸습니다.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorNotVerified */
"NotVerified" = "사용자 인증이 필요합니다. 웹브라우저를 이용해 구글 사이트로 가서 인증하세요.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorTermsNotAgreed */
"TermsNotAgreed" = "웹브라우저를 이용해 구글 사이트에서 서비스 사용 동의를 해야 합니다.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorCaptchaRequired (We treat this the same as NotVerified.) */
"CaptchaRequired" = "사용하신 이메일 주소는 인증되지 않았습니다. 웹브라우저를 이용해 구글 사이트로 가서 인증하세요.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorUnknown (We treat this the same as NotVerified.) */
"Unknown" = "사용하신 이메일 주소는 인증되지 않았습니다. 웹브라우저를 이용해 구글 사이트로 가서 인증하세요.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorAccountDeleted */
"AccountDeleted" = "이 계정은 삭제된 계정입니다.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorAccountDisabled */
"AccountDisabled" = "이 계정은 사용할 수 없습니다.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorServiceDisabled */
"ServiceDisabled" = "이 서비스에 접근할 수 없습니다.";

/* accounts server error GMClientAuthErrorServiceUnavailable */
"ServiceUnavailable" = "서비스를 사용할 수 없습니다. 다음에 다시 시도하세요.";

"SignInFailedGeneral" = "로그인 실패";

"SignInFailed2Step" = "2단계 인증을 위한 앱 전용 비밀번호가 필요합니다.";

"SignInFailedGeneralParam" = "로그인 실패";

"SignInFailedCaptcha" = "로그인을 위해선 사용자 인증이 필요합니다.";

"SignInFailedProxy" = "프록시 인증이 필요합니다.";

/* No comment provided by engineer. */
"%d new items" = "%d 개의 새 글";

"No unread items" = "읽지 않은 글이 없습니다.";

"No starred items" = "별표한 글이 없습니다.";

"Synchronization Error Occurred" = "동기화 오류 발생";
